警察阻止在場急救員急救學生

年青急救員內疚痛哭，久久不能平靜。

好心痛